中國共產黨第十九屆中央政治局常務委員會委員

1. 習近平
2. 李克強
3. 栗戰書
4. 汪洋
5. 王滬寧
6. 趙樂際
7. 韓正

關我撚事

咁下一屆領導好大機會係韓正

韓戰呀你老未

呢班人往積係點

恭喜中央政治局選出新一屆常務委員會會員！

栗戰書係咪得罪老豆老母
改個咁既閪名

五毛又嚟

五毛同呢幅gif無分別